係咪已經要買定生化衣？

1. PW有ac送左去隔離營
2. PY有醫護人員full ppe接觸完個黎自武漢fever case之後就發燒
3. UCH AED有同事處理完發燒case之後就發燒變成suspicious case而家隔離緊
4. 間間醫院既隔離ward既床位迅速爆滿

1 威院副顧問醫生送隔離營
2 東區醫院醫護人員董太裝接觸武漢發燒case之後就發燒
3 聯合醫院急症室同事處理完發燒case之後都發燒變懷疑個案要隔離
4 間間醫院嘅隔離病房嘅床位都爆滿

如果堅空氣傳染。。。。。預死幾多人

最後果張

打死左係咪有膽汁跌